GoPro vs. 北韓

印尼佬用GoPro偷拍北韓...大戰前留record

btw.油站妹part 1 好正

佢係到做野呀？
好勇

有埋車...應該係喇

明明係google glass

條女質素同港女差唔多

成部 GoPro 掛住喺心口喎：

真係好玩命，成個軍佬喺前面都照拍片照影相。但佢啲片真係睇到北泡好生活化嘅一面。

好大好少人
好靜

嚇到個兩母女

……………

玩命

正常出境之前會有海關check 下你部相機有冇"影錯野", 但係d 關員唔太識check

又係佢
propaganda in North Korea

蝦鳩北泡唔識gopro

個軍人個樣串到
點知比人影撚住都唔知

段片個cam高過把口 點會係glass

個印尼仔係外交人員
唔洗check 架